蠟筆小新套新劇場版好高質

今集主要圍繞廣志美冴兩夫妻
感人 中段開始睇到我喊咗
笑中有淚

係咪全港戲院都係粵語 冇原聲日文?

香港上好似真係得配音

小新啲劇場版好多都好高質

琴晚睇左
近年最好睇

想問下有邊套劇場版推介

其實我有好多部都好鐘意 如果講感人 我推介你睇
蠟筆小新：風起雲湧 壯烈！戰國大會戰
好笑咁多部我覺得都好正

一定要睇大人帝國反擊戰

Agger, 中後段眼淚 郎下郎下咁

上年嗰套好垃圾下

呢套又係喊咗

拉麵?
係麻麻地

喺飛機睇咗好失望下，劇情係小學生卡通片level

最新？上集有啲悶..

呢一套真係 最尾先比一下你
我第一次睇同小新一樣 呆撚左

而家電視播緊仙人掌食人，其實好唔啱小朋友睇

但睇到我好感觸

近年既劇場版已經唔係比小朋友睇
入場最新呢套有d笑位係只有大人笑聲，完全聽唔到細路仔笑

美亞臨尾對廣志唱大和拜金女首everything 同埋廣志對小新講搵到一生最貴重的寶藏個下 最催淚

早幾日睇番pipi怪個集劇場版 睇個陣先知係25週年既劇場版 自己都睇到幾個彩蛋 後來上網check番 原來呢集係有哂對上24套劇場版既彩蛋

咁癲

睇到真係o左

原來依集星期日檔案訪問左野原新之助廣東話版新配音